只有拍過拖既人先明咩叫「無感覺」

曾經愛過一個人 愛得很深
個時既喜怒哀樂都放到好大
相反而加做好多野都無咩感覺
或者係比較
我寧願唔知咩叫「感覺」

真